各位巴打係點樣融入女朋友嘅女人世界㗎?

女朋友同正常女人一樣
鍾意食嘢睇衫睇化妝品買平嘢
但我呢啲麻甩佬對呢啲嘢真係零興同無感

今次呢個女朋友話覺得我好抽離
覺得我無辦法同佢分享呢啲興趣嘅熱情
好無癮咁話

我有走去記低佢睇過嘅嘢
有興趣嘅貨品/牌子之類（咁當然記唔晒啦)
但平時同佢傾就只係識得攞番我見過同記得嘅嘢
佢應該覺得咁樣唔夠…

應該點拆

分手

感建分

希望有啲唔係感建分嘅嘢睇

買野呢啲無興趣唔出奇

咁向食野方面入手？

點解要融入呀
得閒讚下佢今日個妝/套衫幾好睇咪得

至於討論女人緊係同自己姐妹討論架啦

點解要特登融入佢嘅世界？咁佢又有冇嘗試融入你嘅世界

仆街在我平時都唔特別會搵好西食

結果係而家食好西定係買嘢我都好似做緊功課咁
但個老師又覺得唔滿意

興趣爭咁遠 當初點解一齊到

佢想我有份參與呀
指名要我

讚佢靚呢啲基本嘢我梗係做足有突啦

我唔明買女人嘢關男人咩事
點解要你去融入啲咁嘅嘢

分手啦 咁撚唔夾

佢有呀
不過我都覺得佢無心機融入
係咁轉話題

但我本身都唔太著重其他人同我分享興趣
我啲興趣本身就好偏

應該要創造你地嘅世界先岩
男人點可能對扮靚有興趣
唔明嘅係佢

咩興趣咁偏

從來唔會叫我老公融入呢啲

我哋有啲重疊嘅興趣嘅
但識落先知大家程度差太遠
有啲係我極好佢只係少好
有啲就調轉

叫佢教你護膚同化妝

同佢一齊買衫?
比下意見

呢個都有我諗
叫佢用「教」嘅方式
雖然我印象中女人一般都無心機教
大多想你忽然曉飛

尋日做咗
希望有多啲機會繼續做

不如你講下點解會同佢一齊？

同返佢講覺得佢好抽離
覺得佢無辦法同我分享我興趣嘅熱情
好無癮

偏到會自爆

一間你話你隻藍色好睇 佢又問你吓我覺得灰藍好睇D喎 呢隻天藍色好唔sharp 你話灰藍好睇 佢又會話呢隻灰既度數唔岩佢 blablabla 根住又話你眼光唔好

大把連登仔搞基啦

呢個要搵個機會委婉咁講
直接講驚含

我覺得男人最多咪陪下女人行街
可能留意下佢中意咩brand
生日/節日送俾佢
同埋講下覺得佢着咩style好襯佢嗰啲

但其實男人唔明女人世界真係好正常
如果你真係好想滿足佢
就唯有逼自己睇多啲女人野

但耐左你就會厭
根本唔長久
其實兩個人之間保持神秘感都幾好呀
大家得閒分享下自己野

搞基先安全
周街都係

同佢傾高達囉

平時會唔會成日嘈交？
興趣唔同都仲可以互相尊重下，
性格不合的話就真係不要浪費人生喇⋯⋯

有冇諗過其實男人更加適合你？

咁你同佢分享你自己興趣 佢又識唔識啊
我覺得又唔一定要好撚了解嘅 得閒傾兩句聽下咪算
仲好多其他嘢可以分享掛

我都覺
男女興趣本身就係兩個世界
得閒搵吓新鮮感創造回憶is fine
但吓吓要有共鳴真係難啲

零嘈

目前希望磨合優先啦
唔考慮分

著女裝用化妝品囉

無

我對棍同屎眼零興

你都提出咗樣嘢
真係仲有好多嘢可以分享

咁佢又會唔會研究你嘅興趣先？單方面要求你用咁多心機去了解啲冇用嘅知識都幾自私同任性下。

感建唔分

唉
又到番工搏殺嘅時間

多謝咁多位巴絲畀面
得閒再覆

支持 盡理理解 唔干涉

叫佢搵個gay既拍拖

我冇要求佢融入我
點解我要融入佢
叫佢搵番自己啲朋友囉屌

直接同佢講道理啦
佢要求你做到 但佢自己又冇做到
唔單止係興趣方面
其他方面都有排捱

唔需要融入架
各有各嘅生活興趣
大家有共同話題就得啦

真係要自己都有興趣

巴打平時有無打扮下自己？
如果有應該會易啲入佢吔個世界

問多句，今日隻色幾靚，係用邊支野，記記吓下次你咪知叫佢買邊啲好，佢買得啱你心水，見到自己囡囡又靚咗你都爽啦

同佢講鹹濕野

想像吓你見到鍾意嘅嘢
eg 佢見到化妝品，你就見到模型

同男人傾有咩鬼用
講極都唔明架啦
試多幾次 條女就會放棄同你share d化妝品 除非想你買俾佢

睇係咩囉
化妝野唔識, 最多陪佢行同買, 佢揀個陣我都係鳩fing
佢都好清楚"男人眼中個幾隻紅色全部都一鳩樣" 所以無乜問題
其他野會多啲心機幫佢揀 etc佢生日我睇左上千個先買左個袋俾佢咁

你女朋友本身冇咩朋友？ 男仔識基本護膚已經好足夠

其實儘量係佢行街個時involve 多d 唔好好似自己玩電話 唔理佢咁就得㗎啦 d女人都係想你關心佢重視佢姐 其實唔係要我地好似佢d女仔朋友咁俾意見

一齊揀bra都幾開心
佢試果時又會影相

點融入呀
又唔係同佢做姊妹

根本就諗太多，佢話好，你只需要認同佢話得

佢意思係叫你買佢睇開牌子哦野比佢

男人老狗點解要融入？想食晒佢身邊啲女！

唔洗識 你肯送就得

真男人

我覺得兩性心理學絕對要放入教科書

冇計啦
我老婆以前都係咁講
跟住有次同佢傾起
就決定搵一個平衡點
唔會批評對方鍾意既野
亦都唔會去強迫對方去認識哂自己鍾意既野
只留住尊重對方4字
所以我老婆佢鍾意去買衫買乜買物我會陪佢去
會俾自己既睇法
但唔會批評
同樣地
我鍾意買菲林相機 影菲林 沖菲林 佢都唔會批評
只要唔好買到冇錢就得

講黎聽下

食就最撚簡單，是但搵係ig睇邊d hit就去哂佢

反而化妝同買衫佢要你熟埋咩brand邊條line最撚難攪
作為一條麻甩佬基本上係無可能

同女人講道理

食嘢/ 睇衫 /化妝品 /買平嘢
食嘢可以follow ig黃店推介post
留意下邊幾間唔錯同埋佢平時中意食咩
出街行前睇定果區有咩好食
一問條女想食咩餐 佢答唔出
就係你出招機會

睇衫 ig fb follow最大路幾個page
咪on9講u記 gu
留意下條女中意點襯衫
Eg. 秋冬文青大地系
春夏短褲露膊衫
知佢個期中意咩
有時係佢面前特登睇女 要比佢發現
可以講下條女著緊你上次睇中個款衫
再交流下心得

化妝品 我仲未領唔到 幫唔到你
不過可以講下護膚心得
爆瘡用咩牌子洗面保濕好

買平嘢 婆仔性格 差一兩蚊都計住
可以講下深水埗買仲平 執粒倉抵啲
12蚊店同款更好用 或者outlet有平貨
講緊同樣支那做 日本貨另計

其實係冇咩問題
不過好多人揀左個唔講道理嘅女人
然後講到所有女人都不可理喻咁

女人唔係唔講道理，係感性行先
要有說話技巧

有時調翻轉問女朋友用緊咩牌子係幾好嘅方法了解佢
如果佢又問你野你又一定答得中 唔洗估黎估去

識用技巧會相處舒服啲吓
但唔使好似樓主咁就住晒個另一半囉